Leica有冇岀M鏡駁R body嘅Mount?

應該無，就算有你都唔會對焦到無限遠
M flange distance 短過R 好多。

14167

冇嘢了 我調轉咗嚟睇